遊戲王劇場版又一力作

次元的黑暗面

黑魔導士唔駛祭品, 仲可以一下打爆唔知幾多攻既怪物

唔係黑魔導黎

守護神官馬哈特 效果自己搵 垃圾post

ok sor

把這張卡抽到時，把這張卡給對方觀看才能發動。這張卡從手卡特殊召喚

法老王無比人睇都召到

用左個隻粟子球既效果…

效果自己搵

呢一套入面所有卡既卡效同實卡一樣.佢套野有好skip左好多卡效解說

又一力作？ 幾年喇

呢套最記得海馬係地下抽張巨神兵

樓主有冇玩開遊戲王

係執

不是怪獸，是神！

哇，唔講以為依個post係幾年前

劇場版《遊戲王：THE DARK SIDE OF DIMENSIONS》第5場決鬥：海馬瀨人 & 武藤遊戲 VS 藍神。藍神用「暗黑方界邪神深紅之挪婆·三神一體」對遊戲直接攻擊（因“方界邪神”效果，遊戲LP先減半），遊戲發動墓地「潔淨栗子球」的效果準備抽卡，但因體力不支的跌倒。這時阿圖姆附體，閃抽出「守護神官馬哈德」並特召出來打爆「暗黑方界邪神深紅之挪婆·三神一體」，次元領域決鬥規則下藍神吃下4500的LP傷害，卒~ [4]
注：雖然作中沒有展現遊戲發動「潔淨栗子球」的墓地效果，按理應該發動了，否則將受直接攻擊而落敗。

樓主瞓左幾多年

地下印咭

型到